%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Erfahrungen}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Wissenschaftlicher Mitarbeiter} % Job title
  {Technische Universität Braunschweig} % Organization
  {Braunschweig, Bundesrepublik Deutschland} % Location
  {Feb.2023 - Heute} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {Forschung, Entwicklung und Inbetriebnahme von nicht isolierten multilevel AC/DC-Wandlern mit Wide-Bandgap-Halbleitern}
      \item {PCB Design, Laborarbeit, Zusammenarbeit mit Projektpartnern}
    \end{cvitems}
  }
  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Master Arbeit} % Job title
  {Technische Universität Braunschweig} % Organization
  {Braunschweig, Bundesrepublik Deutschland} % Location
  {Sept. 2022 - Feb. 2023} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {Forschung und Entwicklung von PFC-Regulierungs-/Modulationsmethoden}
      \item {Inbetriebnahme eines drei-Level NPC 3-Phasen-PFC}
      \item {Embedded-Programmierung des Texas Instruments C2000-Mikrocontrollers zur PFC-regelung}
      \item {Doppelpulstest, Phasenstrom-/Spannungsmessung, Halbleiterspannungsmessung im Betrieb}
    \end{cvitems}
  }
  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Studentische Hilfskraft} % Job title
  {Technische Universität Braunschweig} % Organization
  {Braunschweig, Bundesrepublik Deutschland} % Location
  {Nov.2021 - Aug.2022} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {skriptgestützte Simulationsautomatisierung mit python}
      \item {Lötarbeiten}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Praktikum Fahrzeuginformatik} % Job title
  {Technische Universität Braunschweig} % Organization
  {Braunschweig, Bundesrepublik Deutschland} % Location
  {Juni. 2022 - Juli. 2022} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {Codierung mit Python und CPP unter Ubuntu zur Realisierung von Park-, Fahr- und Spurkontrollautomaten.}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Praktikum Antriebssysteme für E-Fahrzeuge} % Job title
  {Technische Universität Braunschweig} % Organization
  {Braunschweig, Bundesrepublik Deutschland} % Location
  {Mai. 2021 - Juni. 2021} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {Aufbau vonLängsdynamik Simulation Module  mit Simulinks}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Industriepraktikum} % Job title
  {WEIFU High-Technology Group CO., LTD.} % Organization
  {Wuxi, Volksrepublik China} % Location
  {Jan. 2019 - Feb. 2019} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {Konstruktion von CAD-Zeichnung/ Teile/ Baugruppen}
      \item {Dateiorganisation und System Prüfung für Produktions-Lifecycle-Management}
      \item {IATF 16949 Dateiklassifizierung}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Aerodynamik Ingenieur} % Job title
  {XJTU Formula Student Racing Team} % Organization
  {Xi'an, China} % Location
  {Okt. 2017 - Jan. 2019} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {Entwurf der Karosserie und des Aerodynamikpakets}
      \item {CFD-Simulation und Optimierung des Rennwagens zur Luftwiderstandreduzierung und Abtriebssteigerung}
      \item {Produktion von Kohlefaserteilen in Teamarbeit mit externen Herstellern}
      \item {Zweimalige Auszeichnung und Förderung beim Innovations- und Entrepreneurship- Wettbewerb für Studenten.}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
\end{cventries}
